網上釣嫖客酒店開房 收錢後報警拖延 15歲援交女及16歲馬伕被捕

馬伕在網上討論區釣客，嫖客應約遭騙1.9萬元，未成年援交女及馬伕雙雙被捕！上周四（4日）一名28歲男子經討論區結識一名援交中介，兩人商討好價錢後，馬伕安排一名援交少女到尖沙咀一酒店開房。嫖客交出1.9萬「肉金」後，援交少女用不同藉口拖延時間，其間有人報警指被禁錮。警員到場帶走嫖客及援交女。經調查後，發現事主原來墮入援交騙局，警方其後拘捕涉案的15歲援交女及16歲馬伕。據悉，被捕男女均就讀中三，屬同學關係，礙於疫情二人毋須上課。

油尖警區刑事調查隊督察陳世章，今日（9日）交代案情指，事發於今年2月4日晚上，警方接獲匿名電話報案指，有人在尖沙咀柯士甸路一間時租酒店內被人禁錮。警員接報到時租酒店調查，並於其中一間房內發現一名28歲中國籍男子及一名15歲少女。初步調查相信，涉及與未成年少女援交事件，警員將兩名男女帶返尖沙咀警署，案件交由油尖警區刑事調查隊第4隊跟進。

嫖客與「馬伕」商討價錢後 時租酒店開房遭騙1.9萬元
探員經調查後，發現該名28歲男子為受害人。當日較早時間，他在社交媒體的「援交討論區」，結識一名自稱可安排援交服務的中介人。男事主與「馬伕」商討價錢後，馬伕遂相約受害人到時租酒店等候。至當晚約11時，一名年約16至18歲的中國籍女子，帶同一名15歲援交少女到時租酒店赴會。據知，男事主並無要求尋找未成年的援交少女。

陳世章指，受害人將1.9萬元港元交予該名中國籍女子後，受害人及援交少女便登記入住時租酒店。其間援交少女用不同藉口拖延時間，估計她正等候同伴報警及等候警員到場，屆時她再伺機逃走。最終警方於同日晚上，以「欺騙手段取得財產」罪拘捕該名15歲援交少女。

據悉：被捕男女讀中三屬同學關係 疫情下二人毋須上課
警方指，相信有犯罪集團利用社交媒體，以年輕援交少女作招徠，四出尋找目標嫖客，再透過不同手法、藉口騙取事主金錢。探員調查後，鎖定一名涉案的16歲中國籍「馬伕」，至昨日（8日）下午於油塘一公屋內，以「欺騙手段取得財產罪」將他拘捕。警方相信被捕男子為集團的骨幹成員，他以安排援交為名行騙，並在社交媒體中扮演中介人角色，於網上尋找目標。警方指拘捕行動仍然繼續，不排除稍後更多人被捕。 據悉，被捕男女均就讀中三，屬同學關係，礙於疫情二人毋須上課。

警方呼籲，以欺騙手段取得財產罪為嚴重罪行，一經定罪最高可被判10年監禁。另外，警方提醒家長於抗疫時期及農曆年假將至，青少年及學生不用上課。希望家長多加注意及關懷子女，留意他們使用社交媒體及互聯網情況，以防子女被不法之徒利用，進行不道德行為或違法行為。警方提醒市民指，騙徒手法五花八門，應提高警覺免墮陷阱。

$2萬蚊
做女人真幸福

1.9萬
而家d毒撚係咪真係咁on9

正正經經叫隻雞就咁多困難
做人好辛苦

1.9萬

萬九蚊除咗精蟲上腦其他解釋唔到

本身可能仲有賣相

萬9蚊都CLS

見到15歲都唔好去啦

佢叫咗就會犯法了

2萬數一隻雞會係咩質素

咩援交質素收人萬九蚊

一年上樓不是夢
女權係邊度

16歲就做馬伕 仲要呃人錢

兩邊都弱智

1.9萬應該係ig女神？

想買初戀 你唔明的了

「據知，男事主並無要求尋找未成年的援交少女。」
報得警，就一定要咁講。

處

有錢人的世界你唔明

十三妹套戲嘅劇情
史Sir ：Are you free tonight
吳君如同楊恭如

報警拉自己係咩意思?

中三
1.9萬
同學關係
屌我睇緊乜嘢

學生妹俾盡咪$190👎🏻👎🏻👎🏻
Deal 定唔deal？ 唔deal就吔屎👎🏻👎🏻

係咪用15歲處女去sell人
嫖客屌左就慘 到時再屈多佢兩萬都唔奇

我閱讀理解好差

條女同伴報警 又要逃走
結果條女又比人拉咗？

係

話左港女係臭雞

仆街到咁

乜撚野援交
妓女就妓女
雞就雞

唔通1.9萬係房談心咩

1.9萬夠蓋清叫足一個月雞了

叫隻八舊都好正 點解要用萬九蚊

做雞都要講包裝架, 唔包裝又點賣貴啲

好彩冇屌到
屌16以下唔知都冇免責條款

報警拉自己？

咩情況下叫雞唔算精蟲上腦

1900都叫岩價
19000真係海鮮價

正正經經去叫雞啦

以為係新北市

古惑仔橋段，are you free tonight

比左1.9萬 都叫唔成雞

真係on9

係少女報嘅

報警攪炒？

19k，呢個價，我都幾肯定個雞蟲係知條女15歲先會出19k

仲有條女未拉到喎

一名年約16至18歲的中國籍女子，帶同一名15歲援交少女到時租酒店赴會

調查後係拉左件男馬伕，咁呢位帶隻雞上房既女人而家去左邊

0技術身材 都值成萬蚊

2萬蚊食15歲靚妹

比幾十萬打賞網紅，連手仔都摸唔到咪仲岸鳩

闊過西隧話你知

16歲馬伕是咪on9架 讀書廢都識wiki 掛
根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第137條，任何人明知而完全或局部 依靠另一人的賣淫收入為生，就是犯法，最高刑罰可被判監禁10年。

無論條女幾多歲 你自己都領左野先啦 依家仲要人地唔知隻雞15歲 你地對話仲要呃佢16歲以上

身體自主

1.9萬, 條女用金做?

人地2萬 可能同你20價值差唔多

萬9如果係處加16歲真係唔貴

我仲以為個個都係網上做雞賣相呃傻鳩買，呢個騙徒集團太過貪心貪出禍

我無叫開雞都覺得佢好撚慘

男同學無諗過報警自己都會比人拉架咩
定計中計中計黎

唔好傻啦$20000買樣零性本嘅心理享受

16歲係咁上下智力

有閪又贏

以為報警可以老屈老強?

去一轉成人台啦
IG女神價
2-10萬
2萬算平

我想知係咩樣

16歲（馬扶）

當晚約11時，一名年約16至18歲的中國籍女子，帶同一名15歲援交少女到時租酒店赴會。陳世章指，受害人將1.9萬元港元交予該名中國籍女子後，受害人及援交少女便登記入住時租酒店。

三條友都比呢個16至18歲女子呃左

馬伕唔洗比人屌tim
選擇性失明系列

俾得起呢個價 應該都有返咁上下人工

分分鐘係職業人士

用錢買初戀

叫一隻雞 原來背後要靠咁多人運作

呢D真係年青有為

八兩金

未成年性交. . 16歲馬伕 大把錢途.

諗起吳鎮宇教仔叫雞

唔明做咩報警拉自己

見面比錢係不變定律
過數先 買相先 一律收皮
唔好咁on9

其實我都唔明

一係賣處 一係啲10k follower既所謂ig 女神

難得受害人係28歲男

冇班傻閪男人送錢
班雞邊做到上樓
男人真係垃圾

條友咪叫緊雞囉

想收錢又唔俾屌

成件事似係
當收左錢就暗中報警
一路拖延唔扑嘢就想走
條女唔想失身又想收錢
但新聞寫到1999

一單1.9萬
一日接兩個客
做到畢業

佢啲同學搵工
佢已經可以買樓

做到中學畢業已經夠錢買樓

食完一定識飛

1.9萬開苞

識個學生妹再買個萬9蚊o既包包比佢可能做埋你條女/叫你honeydaddy啦

個馬伕同條女好撚賤

陀地幻幻是價的，無套中出

啲靚妹做雞都咁唔專業，人哋仲要俾咗19k, 返大陸叫算啦

咁冇腦去報警拉自己都叫有前途

我都即刻諗起，15 16歲都識睇洪興13妹咁叻

咁細個就決心賺大錢 叻仔黎

I high than you

其實套嘢 各方面都拍得幾好
係個結尾鳩流流咗啲
第一次睇真係諗住「下？咁就完咗？！」

九叔！

一晚已經多過半數以上香港人既月薪

因為 on9
收咗錢又唔肯提供服務

以為呃罪犯錢唔犯法

仲點會處個16歲男一定破哂啦

乜叫雞要check隻雞身份證先？

你以為啦⋯⋯

講緊佢出嚟做雞依個決定有前途

兩位同學，一睇就知你地條轎唔work啦，0分重作

都冇做雞
係做騙子

拜登上台之後，叫幻幻仲可以告返人轉頭！

佢地諗住拉個雞蟲就唔使扑嘢又有錢收
唔係做雞係做騙子

可以以為有得食處
一早比個馬伕食撚咗啦

2萬蚊夠屌二線AV女優喇

成個PLAN最柒係搵真狗
是但搵個老MK扮狗咪過到骨囉

張圖做乜9係個女仔坐係床邊喊
應該係個比人呃錢既男人坐係到喊先岩

1.9萬...係咪CLS

Cls

做扯皮條帶多幾條女仲收得多錢過條女

900蚊既囡幫你含吹瀨啜乜都得
萬9蚊屌塊膜你屌飽去

佢正正經經接客18歲前買都得啦

萬9蚊，我建議個毒撚拎錢去整容

自己報警比人拉

你又知

收完錢想唔比個客屌之後報比人禁錮
諗住襯警察黎之前走甩

可能姑爺仔嚟

依家班細既都唔明咩叫盜亦有道
嫖客唔怕你呃多左錢最怕比完錢無得屌

1.9萬中間食幾多
不如三萬蚊過夜，你條女係嚟

係 喺香港做男人好難

做酒店雞先發達,走去報狗

馬伕仲爽啦

萬九蚊本 用曬黎溝一條女 全程請食飯 由outback請到omakase都得啦下話

萬九攞黎開淫亂派對仲好喇 call十幾隻g上黎 到時射到出血都得

報狗拉自己

好撚好笑

之前個崔big＋都係9千9就有得屌

都未進行性交就俾錢，咁條罪係咩？

1900都嫌貴啦 萬9 唔通係豬？

似係要未成年先咁q貴

屌咗先犯法

成件事奇奇怪怪, 報警又走路 ?

16歲嘅馬夫

金閪

只要馬伕係李剛個仔，律政司最多咪告佢隨地吐痰，罰款1500就鳩就

用處做招牌, 1晚2皮
返20日
1個月40萬
1年就5球

咁易就冇人叫雞啦

第二個重點， 俾萬九蚊仲要去時鐘酒店靚酒店都係千零蚊咋

15歲港女已經係雞....難道得產房才有處女

而家唔洗3萬蚊過夜呀？

15歲一千蚊了

應該只係求其搵條女咁都2萬

兩皮野，點解咁貴?

人文教育101？

真係唔怪得人喎 港女隻隻都雞 差在臭唔臭

腦細，你係邊頭食開？

想射精果陣, 本身低智力會變得無腦

橋段咁似韓國電影《姊姊》😳😳

兩個頭換一個頭咁on9

完全唔明做乜鳩 自己呃人錢走去報警

應該就係咁

我終於明點解deer chan嗰啲雞可以上到車啦

我提名佢地做2021香港傑出青少年獎

咁人地可能搵錢好叻 萬九蚊等如你200蚊 有咩問題

Yes I am

衰左緊係咁講啦

15歲直接除衫屈佢錢好過啦
兩皮野換唔洗衰十一應該狗衝

性價比問題
2萬蚊食3線女星好過
屌塊膜不了

仲要未必有塊膜

守...

20k 1q?
處?

邊位蓋清呀

勁九唔撘八

萬9 蚊 濕濕碎啦
不過吓吓扮處真係賺唔少錢
依家普遍ptgf 13000 左右一晚
係講緊夜晚11點入房計
前面啲晚餐
1Q 3000平均 2Q 5500
就算你持久到唔射 都咪以為 準時有2粒鐘
朝早接幾Q 根本一日搵40000 唔係問題
有啲仲會接埋原味 開埋onlyfans patreon twiiter賣相
一個月勤力小小已過百萬收入
一年千萬 full pay 上樓
再做多年 財務自由
再減少接客 花容仲未失色 就搵毒撚埋單
認真同港女拍拖 扑野前驗咗身穩陣啲 拮拮手指
同你講 女一定淫過男 男屌閪要體力 高潮一兩鑊都攰
啲女可以無限高潮 天生其實淫在骨子裏
不過係社會導致佢哋唔敢淫出嚟
識過好多女都同過十幾個人扑野
有啲百人斬
試過車個朋友條女坐我車
條女仲到摸我隻手同胸 之後見我冇反抗 摸埋碌鳩 最後又爆埋房
根本好多女都係淫賤
香港俾5個以上男人開發過嘅女 至少有8成

你哋連登仔仲FG 搵一個月搵4萬
啲女一晚享受十幾次高潮 仲大把錢去旅行 買名牌
之後再笑鳩你班窮撚

利申：183 肌肉 自認中下樣唔靚仔（但型過個矮仔培生） 算有少少錢（有車有遊艇唔洗返工） 冇道德觀 朋友條女都照食 自認係咸濕 成日落老蘭玩ons 交友apps ptgf 二世祖 所以冇野攻擊到我

係連登先信有女好純潔
同女扑過野都知冇可能嘅事
根本床上同現實兩個唔同人嚟
你以為自己現實成日𥄫女睇av 已經好咸濕嘅時候
啲女已經搵咗幾個SP 接咗幾單生意

某tg group 有啲收費ptgf group
入面全部港女 護士 空姐 學生 OL 都有
全部都驗證過 有玩開就知幾多女做過
人生同過 過百條港女扑過
玩女都玩咗幾百萬 差唔多過千萬

好彩天生屋企有少少錢
唔係真係打死成世工 都唔夠啲女搵得多
之後仲要俾埋辛苦成世賺返嚟嘅錢埋單 食百手閪

笑貧不笑娼

有生意頭腦

Sor 打少咗個零

有啲有錢人真心弱智
竟然信肯做雞嘅女會係處
女人錢好搵，男人錢好呃

我好feel

話撚左香港D女係臭雞

黑道風雲收數王

好似係教佢洗錢

報警拉自己係咩玩法

萬9
又咸濕又冇腦

中學生想做騙子但係計劃錯唒

十五歲嘅肉體

蠢SSS

正確

個馬伕唔駛用身體接客都有錢分添
做男人仲正

應該係冇罪

On9仔，我開始明點解古代男人咁後生就去花街柳巷叫雞見識，根本本係人生鍛練黎，唔係成日無掂過或掂得少女人，好易精蟲上腦被呃

馬伕無咗隻雞仲點做生意？
相反無咗馬伕，隻雞可以自己搵客喎

Form 3仔 已經識set 局玩神仙跳
1單都袋2皮
難怪而家d mk仔愈黎愈囂

咁帶條女入房o個條女又點？

搞得掂就囂得起
衰咗就俾人玩屎忽

我信了 15歲都出黎做

以前d故事好好睇
阿潤：「你係真唔知定假唔知？」

萬九蚊。。。
我咁辛苦返工做咩

想屈佢衰11

邊度有處女

dllm雞多定馬佚多呀on L9

佢會唔被告衰十一？

15碎嘅質素

邊個天才度的橋，收錢後報警，差佬黎咪拉埋你地

依家未正正經經叫，
係隻雞同馬伕玩野，
收完人錢又唔肯做

笑撚死我咩係老味羨慕隻雞呀？ 去英國大撚把南亞想屌你d青靚白淨屎忽，到時你咪可以同雞爭飯食囉

中三有咁醒就唔係做依d賺錢啦

明明個男人先係受害者

收人萬9蚊比人屌鑊都仲要報警拉人，惡撚到
條女唔知自己收緊明星價

十六歲先中三

萬九蚊都肯俾，擺明一開始就想搵16歲以下

智商方面掛

毒撚真係慘
一係比人呃1.9萬
一係衰十一

叫個雞都咁慘

新移民？

冇屌到，應該唔算

連登公屋仔富戶啊

禁下計數機
攞$19000可以叫到38次$500既141
到底點玩會開心啲？

中三傻鳩唔知香港叫雞唔犯法
賣淫 同 依靠他人賣淫先犯法

事主唔驚佢報狗
咁搵人扮狗應該都唔會兇得到佢
仲會衰埋冒狗

個女仔入到狗屋玩撚完

15歲
差唔多啦

可能真係明星級呢

睇內文個男子應該係食家級有錢人，專食好野，先願意出多D錢，費事中伏食豬扒

2萬蚊食處女

衰十一

變湯渣華

一餐飯換屌一次咁著數？
而且食飯錢又唔係條女袋